警方稱5名警員曾接觸確診巴基斯坦籍男子 須接受檢疫

本港新增8宗新型肺炎確診，4宗屬本地感染，當中1宗源頭不明，患者是早前涉嫌非法集結被捕的巴基斯坦籍男子。警方表示，有5名曾接觸被捕男子的警員列為密切接觸者，已經接受隔離檢疫。

警方表示，已安排曾接觸被捕男子的15名警員接受病毒檢測，全部初步結果呈陰性，當中5名警員屬緊密接觸者。警方又表示，相關警員工作期間有佩戴口罩，其後沒有與公眾接觸，警方已派員清潔及消毒觀塘警署及警車等地方。

有關案件發生於本月19日晚上，警方接報指油塘三家村遊樂場附近有多人聚集，東九龍衝鋒隊及觀塘警區反三合會行動組人員接報到場後，拘捕9名本地男子及8名非華裔男子，年齡介乎13歲至36歲，涉嫌非法集結，所有被捕人士已獲准保釋候查，確診男子被捕後報稱不適，送往聯合醫院，星期日確診。